在感情面前 講什麼自我

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下结果

誤會自己灑脫 讓我們難過

好想喊 唔想訓覺

如果早點了解 那率性的你
或者晚一點 遇上成熟的我